有無知邊到有Gregory舊藍花

Gregory Royal tapestry
好想要

自膠 題目打漏個人字

我屋企

邊到仲有得買啊

我咩緊

有，但多數係炒價2000

邊到有

舊藍花一定係gregory之最

好想要

屌 之前八舊放左

點解唔放比我

屋企有，中五用到依家差唔多有十年

知唔知邊到仲有得買啊

呢d咁撚mk既袋，狗也不屌都竟然有人吹捧

咁真係幾靚既

推推

pish

我有個放左係到喎巴打 你有無興趣阿

反而想知Gregory個防水層皮已收已經唔防水係咪無得搞

是

插隊 我都有性趣買番個

Second kill好似有

新色靚好多喎
利申:用緊楓業

新個logo好樣衰

搭單問 邊到有湖水綠 買

有無巴打放

真？ 幾成新啊巴打
有興趣
如果放放幾錢
有無圖睇下

agger
舊個個真係超靚

之前去唔見有
你確定係Royal tapestry？

坑口東港城Carryson有
尋日去過睇，有斜咩袋，但唔肯定有無backpack

就係想要backpack
唔該巴打
遲下去睇睇

點contact你阿巴打？

Telegram我
skwgary0411

補翻圖

有冇人有白色樹紋的backpack

即係呢隻

新logo好似假野咁

我放2000有冇人要 已絕版 舊logo
Telegram starstar123
唔急賣 勿屌

用supreme都唔用geography

全新？

我想要紫花

我都好中意呢隻紋

真係好柒
初初見到以為係假嘢

新定舊 定係指garden tapestry

樓主我頭先經過間野見到有backpack既款
賣1798，吊牌上寫住Blue Tapestry
係咪你要既野？

我記得有隻湖水藍好撚靚

09年用到而家 仲未爛

似係啊絲打
係咪同我張相差唔多樣
你行開個頭？
有無相睇下
萬分感激

毒撚唔知間店比唔比我影相
同你張相差唔多，不過我記得新logo黎
應該係依隻

屌po錯圖，依個先岩

頭先再落去睇過，同佢一摸一樣，新logo

好似唔係依隻
不過唔該你

究竟邊到仲會有Royal tapestry 同
floral tapestry
有無巴打有諗住放

新logo藍花好柒佢好似染多左層藍色係面咁，一眼望落去好假，舊logo藍花望落自然d

係就係不過藍花太多人用

呢隻係blue tap, 藍花中間會夾雜住啲紫紅花
Royal tap唔係夾紫紅花，係紫藍
要識得分唔係俾人混水摸魚就蝕本

利申:一年前炒價接近3000入咗個新，好肉赤

Sorry, 3000係入咗個新嘅royal tap day 唔係blue tap

pro
唔買開Gregory真係唔會知

你咁好人特登幫佢睇

咩緊 用左好耐淋曬唔挺

我都分左好耐
先搞得清楚
不過blue tape 有咁貴咩？
舊logo都無咁貴
Royal tape我見都係2000左右

買左1700

blue tape 1700正常價

邊到 重有舊logo

買左成半年有多

我都係08-09用到而家 條邊都黃晒
但仲好鍾意個袋

好啦

係W PLAZA

Daypack ？

居然有仲係全新
W plaza姐係邊到
毒撚小出街

巴打依隻見唔見有

用緊F.2用到大專
呢咖比左男朋友用 佢仲話㭍

係全新 MK
Sixty eight對面

係

絲打男朋友唔識嘢
有無興趣同我一齊

屌 想買

唔該巴打

一齊組隊去？

巴打絲打買咗未你地

無錢

搵左好耐紫花都冇 二手都收唔到
巴絲邊到有見過可以單聲我聽嘛

搭單問 呢隻仲有無

依隻我都想要

ig見有人賣4800
痴撚線

未啊

有一個長期執塵
巴打有冇性趣

白樹紋真係好靚
不過D邊位會自己發黃
明明已經好錫袋用
最尾放左入櫃封塵到依家

有無all day？

新logo 柒到山寨咁樣，記住買舊logo

波鞋街公廁對面果間唔係連鎖既運動鋪之前見過有

問左$3xxx 夠買兩個新既

痴撚線

3000可以收皮啦

幾時同nmd crossover

之前去日本買
雖然無紫/藍花
但係勁平
兌返港紙700蚊都唔港

我放緊! pls pm!

hello 巴打 我放啊
但80%新